4c4t vs 6c6t

6500 OC上到4.5 同9400F自己上到4.1 究竟邊個快啲啊

6500非K OC到咁勁

用Z版就OK啦刷一刷Bios

利申：淨打機